［有圖］係咪得我一個留意到？

Hunger Games入面Capitol嘅logo

Biden Harris- Office of President Elect嘅logo

成件事好dystopian

當選但未入主白宮之前係有個另一個自己嘅logo
Trump果個完全唔同